［向賭錢說不］我們的戒賭日記 （1）

日日打份牛工先得果雞水咁多。

人地賭錢果d幾萬幾萬咁贏，專業分析，加埋運氣夠，買單雙都賺到我成幾個月糧。

我呢？屌你老母重心輸、平注炒、重注針、過關斷一等等。

我都想生活好d啫，又唔撚忿氣拎多幾千再重注反身，1000輸咪買2000，2000輸咪買4000。

好啦 追到少少啦，又忍唔住手隱左落注右落注 又輸撚返曬 最後食餐飯都要度下邊到學生餐平d。

冇運冇實力嘅我，決定要戒賭，輸左嘅錢就由佢過去。

二零一九年一月十四日 星期一 （暗）

今天，我看見英超熱刺對曼聯，只有日薪幾百嘅我，已經輸到麻目哂，我毫不猶豫直接幾千幾千地屌落去 ，唯有決定盡地一鋪訓身熱狗。

若要贏大錢只能靠賭博，我是一直這樣想的。

結果眼見反賊-迪基亞一球又一球的把球踢開又接實，將我的希望一步一步地毁滅。

我突然清醒起來，我知道... 是時候戒賭了

賭波只是娛樂 希望Ching你能重整心態 今個月唔得 咪下個月囉

短期都唔賭住啦 自己又唔係忍得手果d 又未找哂d數 依家d錢都係岩岩好夠用

好事黎 最緊要識節制啊Ching 小賭怡情 賭癮難忍 大家都明 祝福你贏多啲

首先你睇少D波
搵其他野搞下先

其實一開始原意想分散自己注意先玩下 點知依家走火入魔

依家都逼自己搵其他野做下

重心輸、平注炒、重注針

明白嘅 心靈波中 落飛就針 係會好激心

我就一直都唔會賭既
因為我條命生得好

賭乜輸乜，逢賭必輸

打機轉蛋貨金
抽獎抽卡抽禮物
波仔馬仔六合彩全部都輸多贏少

返工已經咁辛苦
諗一諗點解要送錢比對馬會就自自然冇興趣賭

直到上年世界杯先第一次去買波
明明乜都唔識就偏偏越買越大
由50蚊買到2500蚊一場

可能2500蚊果場印象太深刻
比利時對日本買比利時淨贏
我望住個電視日本贏2:0時即刻機都熄埋冇眼睇

到第二朝起身見到竟然唔輸追返之前輸果D
當見識到可以咁大變化好似過山車咁唔穩定
我就立左決心過左世界盃刪左馬會app

仲有就係...師傅教落
賭可以賭，麻煩都好，去馬會落注
太方便好易做錯事

本post宗旨

唉 諗住試下手氣 就出事

要快del apps

以為講故

hi左好多熱狗？

唔係寫故材料 實爛

都係1000姐 不過last1000了

戒賭的第二天

只望隊伍、賠率變化、心靈投注。

戒賭第三天：

眼見自己心靈投注命中咁高 又不禁倒抽一口氣，話冇心癮就假 但要忍住 要賭都有錢先再賭！

聽日日本allin

唔好輸身家就可

我都要加入了

支持 目標最少都戒返一頭半個月先

D癮開始黎料 心郁郁想入錢玩

今晚阿狗對車仔